澳洲擬撤與港引渡協議

澳洲廣播公司（ABC）周三（8日）報道，澳洲官員近日向聯邦政府提交回應香港實施《港區國安法》的選項，其中一項是撤銷澳洲與香港的引渡協議，據報最快今日的內閣會議有決定。會議亦會決定是否批准收容香港居民的「避風港計劃」。

又少一個普通法地區

好像勇過美國

美國仲話考慮取消

比link 啦
呢家明顯係MP夾緊Scomo

Push

西方陣營宜家明顯睇到分兩派歐盟同五眼 而五眼美英澳加呢期都好積極 歐盟就唔願郁 睇北約遲早散

Labour 夾到liberal 頭痛😂😂

話唔係2017佢地反對，佢哋同大陸簽咗extradition agreement

二邊鬥黃

全球鬥黃 btw 而家邊個執政liberal 定 labour

想問疑同考慮有咩分別

呢家係liberal .. Scott Morrison
不過Scomo訓醒咗好耐
又加軍費 又加cyber security 又出大陸travel advice加埋要獨立調查
澳洲好過加拿大好多
加拿大仲未訓醒

加拿大都開始起風啦 反而NZ好似好靜咁

又一個國家向香港法治發出死亡證

會議亦會決定是否批准收容香港居民的「避風港計劃」。

EU內部都分兩派 波的瑞士東歐北歐為首嘅鷹派 同 德法為首嘅鴿派

仲有乜好擬，做啦

李家超又要上電台鬧

NZ有幫香港講過嘢
不過你好難怪佢
成個國家得480萬人
羊🐑多過人

咁又係

得維州簽左之嘛Morrison仲叫佢自己攪掂 話其實州一定唔會簽

Block 左佢啦

五毛黎

美國諗緊大豆張單

擬

越係咁 香港前景睇落越仆街

而家好似香港就變地獄

D人就喺變之前講嘢

等後世唔會話自己坐視不理

你係咪誤會左？
Victoria 係簽咗belt & road
呢家個洲長Daniel Andrew 俾人屌到痴線
因為之前俾人BLM示威
呢家又爆多次 ，日日幾十單
Victoria又要lock down多6星期
人人屌佢DictatorDan

下次一定bye bye

咩呀
你講緊一戴一露呀？

人地講 引渡協議喎

EU瑞士

德法壓到性揸fit啦 不過奇怪法國忍到仰德國鼻息 遲d默克爾落台 法國實想攞更多權

條友真係幾柒
其他省virus free
幾星期一兩單咁
全部回復正常生活
Victoria自己大爆
仲要lockdown

屌 記錯咗

其實澳洲人除左班左膠，都好撚反共

推 抗爭Mind Map #國際戰線 7.11-12 初選 #馬格尼茨基人權法 #特區免簽地位 #快閃文宣

英國佬用左成百年先搞好香港

你共產黨用20年就可以搞到人人走佬

歐盟一堆窮L。NATO 好啲，因為體制上兩個係完全唔一樣既嘢

澳洲仲有Magnitsky Act..
呢家劇情真係好好睇

My 大豆

來生不做支鬼

日日睇制裁新聞都係「考慮 提倡 擬 有可能」
其實真係好攰

不過有點都好過無

訓左無睇澳洲衝出嚟落實未？

罪犯天堂

快點制裁香港

引渡條款本身無用
支共根本唔會守

上次叫香港引渡運左條友返大陸

NSW 都未穩定
呢家啲international flight 去晒NSW 咁濟
又近VIC
每日8 宗左右
雖然無咩本地case
不過都好驚

同埋NSW 玩緊data manipulation
international case 全部唔計active case
應該想boost economy
俾人屌到仆街
近排好似有個人HQ negative
番到屋企先瀨野

林鄭月娥：澳洲將成另一個逃犯天堂

係咩 sorry

我係 sorry 對唔住